<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Werhalsoft</title><link>http://werhal.com/ru/</link><description>Recent content on Werhalsoft</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="http://werhal.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Momentix for Android</title><link>http://werhal.com/ru/momentix/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://werhal.com/ru/momentix/</guid><description>Momentix превращает экран телефона в цифровые часы
★ Время безупречное: с серверов точного времени
★ Цифры большие: видны издалека
Время атомной точности Запустите Momentix на двух разных телефонах. Секунды на экране пойдут синхронно. Это всемирное координированное время
Настольные часы вместо старого смартфона Подключите кабель зарядки. Включите вайфай. Запустите Momentix. Готово
Это самые точные часы в комнате. Абсолютно точно
Новый год в полночь Используйте Momentix для праздничного отсчета. Никаких задержек телетрансляции</description></item><item><title>Rmbr Artworks for Android</title><link>http://werhal.com/ru/rmbr_artworks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://werhal.com/ru/rmbr_artworks/</guid><description>Простые правила, легкое запоминание.
Игра покажет известнейшие изображения в истории мирового искусства.
Назовите художника, который мог нарисовать картину или угадайте его имя из версий ответа.
Чем дольше идет игра, тем сложнее вопросы.
Сначала первоочередное. Чем значимее картина, тем скорее вы запомните ее автора
Повторение с интервалом. Основанная на науке техника, помогающая запоминать факты и помнить их бесконечно
Более 500 картин. Огромная коллекция наиболее заметных произведений изобразительного искусства, отобранных по непредвзятым критериям</description></item><item><title>Куранты: приложение для Android</title><link>http://werhal.com/ru/kremlin_clock/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://werhal.com/ru/kremlin_clock/</guid><description>★ Аналоговый циферблат с секундной стрелкой
★ Праздничный бой часов в полночь (новогодний отсчет)
★ Точное время из интернета, приближенное к идеальному до 1/100 секунды
★ Часы останутся на экране: телефон не уснет
Всемирное координированное время Запустите приложение Куранты на двух разных телефонах. Через несколько секунд стрелки пойдут синхронно. Это координированное время.
Единый стандарт всей планеты и ближнего космоса. Его передают сигналы точного времени. Аэропорты, телестудии, Спасская башня, Международная космическая станция – все ведут отсчет по координированному времени.</description></item><item><title>Умнее среднего: викторина-квиз для Android</title><link>http://werhal.com/ru/smarter_than_average/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://werhal.com/ru/smarter_than_average/</guid><description>Вы действительно умнее среднего, или вам лишь приятно так думать?
Викторина «Умнее среднего» – интеллектуальный поединок-квиз, который расставляет всё на свои места.
Здесь нет абстрактного среднего. Есть средний игрок – такой же как вы, недавно сыгравший в вопросы и ответы. Способны показать результат выше? Отлично! Хотя здесь все в это верили.
Высокая эрудиция и скорость: качества, которыми половина игроков не блещет. Вы из какой половины?</description></item></channel></rss>